小妹今日生日，想乞句生日快樂

冇朋友同我講生日快樂，想同連登仔做朋友

hb

多謝絲打

生快

多謝Emilia

你啱啱先鬧到女朋友喊
死tb走開啦

唔該尊重一下TB

假膠唔需要尊重

多謝巴打

真人真事

你每幾日生日一次？

邊有，唔好老屈我

你自己起自己底啦

起完，冇事

你喜歡啦。。。

但係你唔喜歡

我做乜要喜歡男人

年年有今日

我係小妹，真絲

我想日日都有今日

proof it

你想我點PROOF

user + 自拍

你先

我有咩需要proof？

PROOF你係咪人類，我覺得你係AI

我係AI

PROOF IT

屌你呀...又生日
生日快樂

終於見番你近排好忙？

忙呀....忙住搵工..
得SD CV無人打來叫我見工

你喺係老母個閪捐出捐入啊？又生日？

做邊行？

我唔需要證明我係AI
正如你話你係真絲一樣

咁就打和啦

生日快樂絲打

牛工....貨倉個D...我依D廢物係做依D
岩心水個D又無電話來

你喜歡

港女先講呢啲嘢

早唞啦巴打，搵工加油

如果係真嘅話
咁就大鑊啦學埋啲港女

真㗎，不了

樓主我等等去找你

港女

連你都叫我早抖

你小心被人BAM。。。

早啲休息呀

點解你咁得閒

你係唔係撚係 真絲

同你一樣

其實係

生日快樂

Happy birthday

你幾時瞓

答案係意大利

點解

香港時間幾點。。。

生日快樂，祝身體健康

生活快樂

早睡早起呀，5點起身晨運

單雙數都未識分分

有請

唔好翻舊帳

你唔睡我點睡

Happy Birthday!

祝你都生活快樂

想唔想聽笑話

屌你老母 咁多人理假膠
佢係扮六合彩中獎嘅撚撚樣

有冇證據

好！

啲語氣一模一樣

樓主幾撚時死啫，屌你老母閪

你留意咗小妹幾耐？

又你開生日快樂嘅post 開始 屌你老母

唔講

我真係生日呀嘛

我同你講定生日快樂先

點解你個表情咁大個嘅

樓豬你生日變性㗎

起底已出賣一切

生日快樂🎉🎉

典解

因為你係痴線佬

又生日